[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5050)

fast

阿特撚大苦主

dllm ata

asw又豬死一隊

Fast

個球證屈機

馬會又然

唉 唔叫了 輸到仆
想大注AC追 想問下掂唔掂

意甲完未

力保細波

咩球證嚟cls

1:0ft

下盤頂撚到我

明知意假唔撚係人玩都仲玩..

差一角

0345！又黎

屌客隊hi下就跌，球證即吹
點撚樣攻

阿特最後3打2都唔打 假撚到

阿特真係已經等踢歐聯mode

首名入球 : Grealish

多謝asw

阿特小勝1粒 升上第2 下盤大家開心

有冇同路人 2.5s atv

奧巴美揚

個黑鬼colly 真係笑死人 接個後波 一對一 突然腳軟

嘩 我屌你老母 -1 goal -1c

換梅利爾又換走沙巴達 屌 兩個要一齊踢先有用

意假全部都係演員

原來個球證上盤率得30%

仲要插水黃埋

阿仙奴2.5s 水泥gel

有得睇？？

阿入返三四粒定定驚先啦

5 分鐘內 tg

有個阿字都係仆街黎

老4中左你

阿特咁落去r聯點同psg鬥... 人地依加3場入20球

屌你老母贏波輸盤
兩隊空難死啦屌你老母

阿屎東維拉
阿屎奴

咁應該點買

可能空難死哂 唔洗踢呢

幫pin

黑名單有錢都唔要

個球證死全家啦
全場偏幫到

agger

時來運到

輸到仆街

-4.5k

葡狗死全家 屌 一球都冇

全晚重心
AC

3:45 想要主盤

我都係多手走去玩盤 搞到輸

派你喎

俾返兩場料啦

啊狗又hea?

我阿狗來

atv角點睇
想入10.5b

好癲 客隊放軟個身就吹

a米 半大

Ac100%波

仆街atv角大24

入咗

0345 薩斯

Link pls

0345 8場不敗對8場不敗 一齊第9場？

點解要入11.5

和波！

Atv 9.5？

喂我地又同路

Ac9場不敗*

主隊俾人踢頭
乜都冇cls

場英超唔多對路
兩隊都好似攻入唔去咁

same睇好主

又0:0？

3333333

3333

4444

連續兩場重注阿特慘死....

連c

14.5b -11

44444

4個月點

3 連

黎多4次3連ok?

又要等佢跌返落去

3:45主盤

唔洗 直插s

AC有冇即角？

11？

即場角細啦

阿w仲跌
贏硬？

Yes

又冇 屌

80%贏
20%雷斯爆炸

再一齊贏啊

周柏豪個比比鳥頭set到好穩
快速跑動都唔躂

你老母臭閪又想開入球細

唉輸撚到暈
輸十幾口⋯痴撚線⋯⋯

阿狗入波未

555555

55555

冇=角大？

見到啲開3.5大既就驚，依啲隨時撚到得1，2球

阿狗0:1

ATV 1:0

維拉領先

10

ATV!

真係維拉入

1-0

大波波

屌串緊過關先黎入

阿狗

Goal 維拉fg cashed

事前有講

送分

ATV盤
薩斯盤

賽係屈輸 拉贏

靚到仆街

角準備無限大

阿狗ng

亞視會 永遠都存在

屈輸左 atv仲唔搏左老命

勁到 維拉fg all in左

本身都睇唔岩
發現佢冇即場要少注玩下

Atv易到

yes 睇倍率同埋盤覺得阿開得好怪

我了

米蘭買咩好???

仆街啦依次
atv肯定死守

跟

屌你老母阿狗

其實我都覺得角細..

韋拿

兩邊都係

阿要踢跳總
唔知關唔關

咁算喇 唔勉強買
Atv 10.5 11.5 12.5 14.5

千奇唔好呀！！！

阿仙奴其實有無嘢爭？

9.5S 點算

足總

無

Fa

氣

針

阿靠嬴哂兩場都好難有前6

反而ATV真係要搏命

收油係都下場啦下話

聯賽爭歐洲賽好被動

唔關爭唔爭事，係個盤怪

唔講咁多
葡超又準備開+1啦

我要角啊

反cup好嗎

呢個真 平半堅係鳩鳩地 同埋外圍趺得好勁

原來阿狗下場對屈仔

買個冇入球 博佢守得住先

上個po 置頂阿妓點輸

阿狗要打假送分 呢3分係一定要既話
主勝仲有1.8 馬會真送錢

阿記初盤作客讓半球係5輸1贏

比啲角我

理得佢有冇野爭 落到場就係要嬴波 你隊波強過對面隊降班隊都輸 除左假冇其他理由

意甲 大波 點睇

半場入多球吧!

阿似和完

放完比維拉 放比屈

我只識睇盤

下盤點輸

阿狗唔入波就快撚啲刷角啦 屌你

似輸多幾粒 幫ATV贏多幾球得失球
只有3分先救到ATV 1分都不能少

訓先 希望起身見到阿仙奴反cup

-13

佢下場贏屈咪仲幫到

買唔買反cup好

你咁講排第尾啲隊咪場場都要輸？排頭嗰啲咪場場都贏？

波咁易賭
呢個世界無乞衣

原來ac冇即場角
仆街

淨係講戰意多與少都好大影響啦

莎索羅 禁屌

阿記留力盃賽

真

66666

阿狗好似爭歐霸都已經冇咩機會

有睇開阿仙奴都知佢地仲海鮮波過利

呢場維拉實博老命 至少1分

薩斯

佢出角大？

AC俾人禁屌

殺c索羅幾能勁 上呀

薩斯快啲入粒

allin 阿妓cup

意甲10.5b

ac為左踢歐霸，買起你全家都得

西瓜皮勁撚到

77777

7777777

atv入多粒

我而家發覺買意甲下盤幾舒服

屌你阿特

11

咪撚半7

ac

14

刷角

88888

8c

Ac入未

呢兩隊=刷角機

被禁屌中

SAKA又送角

角球雨

屌你老母咩一買就刷

兩邊不停送角

Atv我要角，繼續刷

殺c

99

9999999

9c

9999

AC 外圍初盤 得0.25 / 0.5 唔敢買盤

強制角大

10.5 壯思飛

屌 14.5都買唔撚到 屌你老母唔撚柒買喇

而家先入角大是否不智？

阿狗真係

刷到15角夠了

阿 11.5s 意假 10.5s both jumped,訓得

睇個勢似20角

同股市 高追差唔多

16ok?

16都入

只買大波大角

賽前超重心atv角大 有冇ching跟左

夠信念驚閪

e家先睇到

薩斯入球啊

刷佢老母角 繼續

AC 1:0

AC

莎索羅 0-1 AC米蘭

七海

Ac

旅遊巴都車唔撚晒

ibra

薩斯快追和

人中出呂布

11.5沙田友等埋ok?

多謝下伊巴

薩斯追和

英超好似試過半9全11

ac 大抄佢

Ac真係咁撚堅？

時燈時唔燈 點跟

有舒夫真高緊係屈

岩先場鏝先半7全8

2揀1揀咗阿
認命

先去驗一驗腦再過嚟

鏝成日都下半場收工，上半場狂刷狂入

薩斯追和啦

阿11.5s有冇同路？

icc唔使過海

沖個涼 變咗9角

復賽前 屌撚到呢隊垃圾仆街

緊係東啦

沖多次 81架啦

游水

好彩賠率太低去咗打機冇買到角球細
避過一劫

我估中

下半場會0角 放心

岩岩鏝都半6全8 唔驚

阿仙奴好似唔識踢波

垃圾都跟

但岩岩係鏝狗入波先

都唔識破密集

唔出奧燒點破

想買阿反cup
我係咪要驗腦

9.5S 有冇同路

阿仙奴cup唔到我就跳樓

10.5s 24

抖下啦
維拉死守到尾
我買咗2.5b
已係係天台吹緊風

阿狗呢場輸波就要入返錢了
早幾晚贏幾k今晚輸返哂

落返嚟啦

一齊

薩斯入未。。

2.5b冇買阿咁絕望

ac 比多粒

坐都無得坐
仲係屋企直播打緊機

薩斯努力啲和好冇

Ac全格抽1含

召喚鹿清

Ac 阿 3格角

Up to u

最後生命注
維拉1:0波蛋

10 10101010

101010101010

開波未

殺c d人暴力到

賓周加正氣馬會就唔開

3格角

薩斯咁撚狼 半場已經整傷ac 3件

咩事

ac 半場換3個個

殺c角細

肯定仲有波入

士呠都無盤啦

意甲有冇換5個

111111111111111

頂住呀 阿記0角呀！

對面得1幾分降緊班，馬會就唔開，仆街黎

11c goal

殺c入波和佢

1212121212

爆角

半場一出黎維拉惡撚到

美職點睇

傻撚左

三格角同我串哂佢

12

搶分既atv好恐怖

稻葉姬子正

串左315 345個兩場3格角

ibra反而果下捱到 不過第一次聽ibra大聲慘叫
而家d後生真係

爆哂角

阿特

IFC

仲未爆 驚東咩

Call咗Uber

a米手球唔吹

薩斯var!

追17.5細

利申 10.5細 12.5細 15.5細

ATV角大 easy 到

豬曬就戒賭

角啦

主隊爭勝心咁勁，mma足球
驚ac無人換

阿仙奴反cup 扮狗吠足一星期

17.5b 有無機？

薩斯12！

有冇12M

有

唔洗扮 你已經係

17.5 唔敢追

咪撚炒啊

miss ok?

薩斯1-1

莎索羅 1-1 AC米蘭

極限半大

重燃希望

薩斯1:1

維拉半場完真係好撚惡

14.5-15.5 先入

護級惡過狗

食撚咗屎？

17.5要大定細

反cup之路正式開啟，如同我嘅賭途一樣

屈

薩斯goalllll

1313131313

131313

12C FT 10抽1 互含

半場唔敢入
仆街 點知一出黎就3c
而家又要等

12.5b gel

屌 14.5 15.5 唔洗諗

13

-3c

好撚多角

cashed

好似一貼飛就輸

咁撚刷得

Lm

lm

C多多都有咁

我

停cccccc未 想入都入唔到

141414141414

cls

派我幫你祈禱

19.5

痴撚線 咁快14

ac 入未

派

15151515 3格cashed...

15

角大黨大勝！

阿狗射正未

咁多日先一場 死得啦

狗會唔撚俾我追

話左夠信念既16角不是夢

阿狗兩邊閘好撚鐘意送角架喎

20.5唔係好敢去

冰cc啦喂...

降班啦

A米！！

1：2

30.5都gun

下盤又要叫啦

米蘭

A米又要叫過

伊巴

屌。。。。

Ibra勁撚到

AC勁撚到

伊巴 洗唔洗咁喪呀屌

半場開2.5 大絕撚到

好彩唔係2,05

阿仙奴仲未搵到對面個龍門係邊

-6c 輕鬆

ac 456佢

祝斷腳

有伊巴 AC好撚正氣

E巴咩事 死廢老踢到曉飛咁

支持了

你斷都未到佢斷啦

呢啲廢老專恰後生，應該差唔多

薩斯繼續和啦

e巴今場會大4起

吊你 阿迪達洗唔洗咁認真

咁黑心

A米3格角一世球迷

西維爾仲慘

跟師兄學

屌你老母阿仙奴先係應該要全隊斷腳

ac開4.5b易過阿狗開2.5b

薩斯比下盤開心下啦

阿特先係

好

我仲on9 買左3.5b

果隊賤種唔計

A米快刷

停角了

係
不如俾個波維拉攻等打反擊仲好

Lm 支持

同你一樣

紅撚埋

阿狗追唔翻架啦
陣間就比人笑

好彩2x3即 有得叫下

而家先紅1個
呢隊野真係好撚狼

莎索羅 RC

屌妳薩斯

角細ok? Ac milan

A米3格角 抽一位手足改名叫米蘭角大俠
派100

紅左冇c了

哇

mma足球，抵撚死

抵啦 唔夠人踢就踢鳩人

6

殺c紅埋

開哂3格派 快

意假真係好痴線

18.5未

幫你叫

薩斯戰神卡和得唔得

18.5未啊屌

中一

呂布戴帽又可以串牙朗廢

A米快刷三格角

Pepe成日唔刷 好唔專業

a

屌你老母阿仙奴死全家

對唔住
買阿仙奴係我錯

你老母臭閪
咁好機會都傳到咁
真係希望阿狗永遠中游

半3全3啦

123

幫老4叫

屌，薩斯24

19.5b 20.5b 24

降班啦冚家剷
二串一又斷佢

我幫雲巴叫

西瓜皮紅牌條友個腦裝屎 難怪佢國家會支持國安法 屌佢老母

唔求全格阿狗乖和下先

屌你老母成日傳返去托撚咩

tg

屌你快啲入返球先啦仆街

跪求a米完場12角

E巴勁到

1.55派錢？

阿追和派

已戒賭

練心 屌咗阿5舊 1.5/2s

角呢？

阿仙奴入兩球乜都得

你追幾

16

好 派我100

On9A米買佢就閪 買佢對家就紅撚埋

1

19.5b 20.5b

阿狗咪撚係度扮鏝啦
學人踢傳控陣地
咩人腳呀

15.5b有未

有機 比啲信念ok?

2.5b vs 1.5/2s

近排a米好勁喎 點買對家

係時候補注阿反cup 之後安心睡覺

阿狗唔攻做乜9

薩斯贏盤10 1 100

有無link 阿記

心

龍都未中過

屌你個黑鬼射到咁

你個信念唔夠
復賽後長跟只係閪左一場

阿阿19.5b 派10個100
幫手叫先有 完場後抽

你

ATV差啲入

大

19.5b

我們

161616

100

16161616161161616
19.5b

阿狗反cup到
你老母都變特朗普

阿狗唔想踢就咪撚踢啦

屌你老母阿仙奴
刷喇

呢個真 無乜邊個想贏

又差少少。。。

爆多4角

19.5b快手

我只見到一係1：0，一係2：0

19.5 未
落底啦兩隊閪隊

On

有c未

20個完場

阿狗快刷ccccc

屌 咁都入唔撚到

仲以為我15.5b都會冰撚到完場....

A米快刷三格角
阿妓比多5c

角呢

買左18.5
快刷啦屌

阿狗快攻 爆落底

刷角 又比人屌 攻又比人屌 降級隊無人權

場波有冇水break

角吖 阿狗2隻閘快刷

快撚啲20角 開19.5大

維拉唔想降班請立即刷角

阿狗想入波快D刷角

頭場d角少到西，而家又大到西，好撚on9

我廠追和plz

角

阿記想踢歐戰請立即刷角

2隊唔想失波就一齊送角啦

A米角啊

阿妓角呢 擦啦你老母

阿記真係好撚好笑

英超除咗鏝
其他都垃撚圾

阿狗成隊唔想贏

廢撚到嘔

阿狗 快刷入波

入左注17.5s

A米快刷三格角
阿妓輸波唔刷角
老母變碌角

A米8連角

阿輸多球未

好快爆

我般奴屌打鏝

阿狗攞返半枱都好喇

係咪我

阿狗唔想輸就送角啦屌

阿呢啲唔入波踢假唔刷角祝fa cup輸埋

ac 咪撚玩嘢啦dllm

瘋了

阿狗係賣分狗？

ac 456佢la

阿狗繼續咁踢啦
你老母臭閪，下季下游希望有你份

理智同我講17.5大開唔到

2.5s輕鬆到

Atv 去玩角球旗拖時間啦

我15.5b都等咁耐先收到

A米停哂角

食角？

買咗咩

冰封角球牙 屌你老母

ok

刷角啦屌

Atv仲攻得勁過阿狗

完場未

咪刷啦 你都輸架啦

4連plz
角球旗戰術啦傻西維拉

阿狗快刷

勁到咁開初盤平半 原來有紅牌

2場都直接完啦

真 阿狗假襟屌 扮撚曬野

1717171717171

阿士 玩角球𣄃啦

屌今日輸咗成皮野

仆街 17c

A米刷角未

17未撚夠

意假買盤唔買大 is on9

繼續刷啦

好彩頭先17.5s入唔到，入咗肯定心臟病

薩斯咁都唔入

A米有角未 屌

阿入球😭😭

Atv 角球戰術 快

我真派

薩斯完全唔似打少個...

停c啦 咪再刷啦

搞咩我反而回到少少hp

Ok

ATV頂撚實呀

Ok g chi

只買大波大角

21/7
老鼠10.5 11.5 12.5b 13.5b ✅✅✅❌
多倫多 2.5/3s 10.5s ✅❌
曼城 半大1/1.5b✅3/3.5b ✅總入球567❌
阿特蘭大 半大❌ 2/2.5b ❌3.5b ❌4.5b❌
阿仙奴 11.5b 12.5b 14.5b 15.5b 16.5b ✅✅✅✅✅

Atv角大超重心收哂

阿特嗰場我都咁諗

澳假美假阿仙奴

快完場啦 心臟爆啦

刷啦 gogogo

補4

屌後場差波啦

我廠比粒我唔該！！！！

含得撚

角球拖時間

薩斯有冇可能追和

Cccccccccc

有掛

反cup

冰角

真係抵阿狗無歐洲杯賽踢

煮個麵先

英超亞視頂撚實呀

90分鐘0中龍

我美假針 澳假針半
曼城一野回
我買左atv

薩斯整多個12m出黎

頂撚住呀

我廠正式成為10弟

18

聯賽都唔會送到歐霸比佢架啦

有冇主ng同路？

ac 遲早閪係咁玩dllm

A米角大已死 2格都好

個左閘笑撚死 以為自己保特??

抵你輸錢啦報假撚

無c了

你今晚爆廠？

block

一紅咗 乜都冇

仲有幾耐

仲有A米贏緊波

阿狗完場一分鐘都唔斬

A米啲入球真係俾狗買，成日撚

吹雞未呀屌

阿狗果然送個順水人情比atv

阿狗完未呀屌

之前仲問點解要block佢 報假又唔撚認 垃撚圾

ft

10.5細
12.5細
15.5細
17.5細好波

ATV!ATV!ATV!

完全冇戰意啦
英超都無慾無求

1:0 17c ft

17.5s gel

17頂撚到我...

17.5S頂到...

屌你老母阿仙奴逼害。。。 0中門係咩玩法
又唔撚攻 屌你老母臭閪

阿仙奴全隊空難啦

又中半7全8

頂撚到太陽穴D血管漲撚哂

一齊收錢

你老母個轉數快又做乜鳩

輕易cashed 食飯個靚早餐先

殺斯cup 101100

下場阿仙奴贏埋屈狗 要落英冠

屌你一紅個角大係甘升之後就冰 有無甘假

AC無柒頭OK?

輸哂
破產

薩斯比個奇積 和

多謝果個尼高拉斯比比 睇親佢都唔撚會落底

阿仙奴全隊仆街死
支持請正評

P

如果

CD-ROM

唔使啦AC入多球

Var

好似有講話cdrom唔派

有冇人轉數快入唔到錢落馬會

Ac刷角啦屌

下盤 3.5細 應該叫無入球好d

呢啲時間係咁 變咗pps

殺斯快手追平

屌

支持重抽

A米冰角冰足25分鐘

屌你ac下半得兩射

1-2完場

Av 成功留到

屌
俾阿仙奴搞到中風

角球意甲好撚假

薩斯加油 比個奇蹟和左佢

ac下半場唔識入波 -2呀屌

支持師兄嗌咗咁耐

半7魔咒勁到

4.5s gel

薩 ac一人一球la diu

dllm 我個2k 3.5b唔係開唔出啊
入波啊

Ac no goal?

下次咪派 CD-ROM

me la

11.5

A米仆街黎

你都好生面口

紅左喎係應該刷角咩

紅左仲踢好左

下次直接派我就得

支持

可以skip cd rom 條撚派錢先出現

咪扮 你頭先先中完

到我啦 未中過

你世一

入波啊ac

場波悶撚到

到我

Cls下半場0角

No goal 有冇

下半場夾好左hea踢

12角plz

我同滴露2抽1笠啦

等你帶領

薩斯慘死 明明踢得好過賤種A米

呀！！！！！

A米3格角啊屌你

11角-4 刷啊

少少關事但你睇下個半場賠率邊有可能11.5高水架太假

算

下場啦
22條友行行企企

點先破到半7魔咒

今日比你同黑單cup咗

11角-4 刷啊
入波啊ac

e巴大帽ok?

Cccccc

幫你叫中左我收你50算

和 唔到啦

主隊追和 是夢嗎

半7全7仲犀利過鏝半7全8

Ac 比多球

奇積2:2 和波ok?

準備

同我冰足90分鐘

想問A米個場開咗波未？

不是

似no goal

唔好再提

no goal 完場

有係可能5個連c
瘋狂比龍撲走果啲

1-3

未

完左...

薩斯整個12m 和左佢

比條生路黑名單行下啦

外圍我補得少少 都輸一半屌

求輸半算

1-3

你個名

11角-4 刷啊
入波啊ac
生命注啊

ccccc

角啊屌

80‘ 之後 比多7c ac goal 多謝上帝

1-3 未

識唔識屌波？

玩現金網啦全黑介紹

2:2 2:2

太多得賭難忍手

A米真係賤種
紅左個都唔攻 仲要守到實一實
驚死輸波咁

E BRA入多粒大三元啦屌

屌你老母 個賽果同上半場一樣
無變過 踢嚟把撚啊

叫人打賞比你

屌你8

2:2到 祝妳地一世平安

薩斯索羅個龍勁到

三連撲

11角-3 刷啊
入波啊ac

1-3 比多粒啦

12角派1個300

Ccccccccccc

一

幸運女神快啲嚟

中

雖然知道無可能

2:2抽一幫佢抽 包出野

快啲嚟啦